【 期間限定】hi 淡友Group 11月招人

限時再次開放

想入group嘅朋友入面留言

轉頭我會PM你條Link

#401 前已批，check pm

想入

－ 外母字

咪入 條友淨係貼丁圖 唔講股架

hey guys, check pm #410 all approved

我要做淡友

已批#413

今日11：59PM 截至

已全部PM, 多謝大家